韓國有反共法，香港需要反港獨法~

反港獨法一立，泛民和稀泥政治空間立即消失，港獨之聲方可漫延，當然民主代價是沉重，並唔係睇睇逆權司機，感動一論就叫民主。